竟然有人想出名，就幫下佢!KOL大戰

大師們自己領悟。

嗡乜鳩啊你

世界佬口出狂言

要領悟個位係邊度